俾人飛但係仲好掛住佢

好唔捨得

寄個短信
四個字
想做就去做
但預無回報

之後你連佢姓咩都唔記得

比人飛係會無咁快放低既

掛住可以，唔好搵返人，一直掛住到唔再鐘意佢為止

樓主加油
我都俾上一任飛頹足半年
無論你幾掛住佢幾想搵返佢都好
留番啲面子比自己 叫自己停止再諗想揾佢嘅衝動
到頭來 又係揾苦自己受

係所以我就覺得奇怪